一哥開記者會 記者戴頭盔出席

容乜易突然有狗衝出黎扑濕佢地
老閪都戴定頭盔先

記你老母呀

推

Backup呢？

自由閪

自膠原來係live嚟

”記你老母呀!”

仲想激起民憤呀？

有冇記者可以現場展示下依家網上瘋傳緊嘅警員暴力事件

播返條片問下一哥呢句點解